有無人Tinder Match左都唔講野？

我玩Tinder match左唔會講野
純粹睇下自己魅力去到邊

都唔知up咩好

因為本身有女
唔想偷食
但又好悶
所以玩下

有無靚女玩？多唔多比例上

我都會齋睇 連Like都唔lIke 覺得好無聊但又會咁做

Tinder啲女應該係最靚
但我試過係另一個匿名apps
識過一個女新人
果個匿名apps好top嘅靚女就無
但中上女算多

邊個匿名app

講呢D

講啦

個apps個名叫講呢D

Match完永遠唔洗主動講野

match左多數等人hi

竟然有得笑

ios 用唔到呢個app

到底點up開場白

要睇你觀察力點樣啦
係人地啲相睇到幾多野

啱啱del咗tinder

我都係